# ROX-Lib2 Chinese Translation.
# Copyright @ 2003 Free Software Foundation, Inc.
# Current translator: Babyfai Cheung, 2004.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ROX-Lib2 1.9.13\n"
"POT-Creation-Date: 2005-05-04 22:30+HKT\n"
"PO-Revision-Date: 2005-05-07 16:40+0200\n"
"Last-Translator: Babyfai Cheung <babyfai1@yahoo.com.hk>\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: OptionsBox.py:124
msgid "_Revert"
msgstr "復原(_R)"

#: OptionsBox.py:126
msgid "Restore all options to how they were when the window was opened"
msgstr "當打開窗口後，載入已儲存的設置"

#: __init__.py:96
msgid ""
"The pygtk2 package (1.99.13 or later) must be installed to use this "
"program:\n"
"http://rox.sourceforge.net/rox_lib.php3\n"
msgstr ""
"pygtk2 (1.99.13 或以上版本) 必須安裝"
"，請參閱：\n"
"http://rox.sourceforge.net/rox_lib.php3\n"

#: __init__.py:124
msgid "Operation aborted at user's request"
msgstr "操作被用戶終結"

#: __init__.py:131 debug.py:44
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: __init__.py:157
msgid "Information"
msgstr "訊息"

#: __init__.py:179
msgid "Confirm:"
msgstr "確定："

#: __init__.py:383
msgid ""
"You do not have the Python 'xml' module installed, which ROX-Lib2 requires. "
"You need to install python-xmlbase (this is a small package; the full PyXML "
"package is not required)."
msgstr ""
"Python 'xml' 模組尚未安裝，它是 ROX-Lib2 必需的。"
"您可只安裝 python-xmlbase (一個較小而基本的套件；完整的 PyXML "
"版本是沒有必要的)."

#: debug.py:34
msgid "_Details"
msgstr "細節(_D)"

#: debug.py:86
msgid "_Bug Report"
msgstr "錯誤回報(_B)"

#: debug.py:92
msgid "Forced Quit"
msgstr "強制登出"

#: debug.py:111
msgid "Stack trace (innermost last)"
msgstr "堆疊追蹤 (最後及最深層)"

#: debug.py:196
msgid "Local variables in selected frame:"
msgstr "本機變數在已選的框架為："

#: fileutils.py:22
msgid "Retry"
msgstr "再試"

#: fileutils.py:27
msgid "Examine"
msgstr "檢查"

#: fileutils.py:33
msgid "Error:"
msgstr "錯誤："

#: fileutils.py:59
msgid ""
"Could not create directory `%s' because a file already exists at that path.\n"
msgstr "未能創建目錄 `%s'  目標早已存在.\n"

#: fileutils.py:65
msgid "Could not create directory `%s'.\n"
msgstr "未能創建目錄 `%s'.\n"

#: loading.py:28
msgid ""
"Cannot load files from a remote machine (multiple files, or target "
"application/octet-stream not provided)"
msgstr "未能載入遠端主機檔案 (檔案複雜，或目標未有提供程式資訊)"

#: mime.py:483
msgid ""
"The '%s' command returned an error code!\n"
"Make sure you have the freedesktop.org shared MIME package:\n"
"http://www.freedesktop.org/standards/shared-mime-info.html"
msgstr ""
"'%s' 回傳錯誤碼 !\n"
"請確定您已安裝 freedesktop.org 的 MIME 套件：\n"
"http://www.freedesktop.org/standards/shared-mime-info.html"

#: mime_handler.py:236
msgid ""
"Run actions can be changed by selecting a file of the appropriate type in "
"the Filer and selecting the menu option 'Set Run Action...'"
msgstr ""
"執行的動作可被改變為另一更合適的應用程式，請在 ROX-Filer 的選單內 '設定執行"
"檔...' 中更改."

#: mime_handler.py:244
msgid "run action"
msgstr "執行動作"

#: mime_handler.py:254
msgid "thumbnail handler"
msgstr "縮圖處理員"

#: mime_handler.py:255
msgid ""
"Thumbnail handlers provide support for creating thumbnail images of types of "
"file.  The filer can generate thumbnails for most types of image (JPEG, PNG, "
"etc.) but relies on helper applications for the others."
msgstr ""
"縮圖處理員提供影像檔的縮圖顯生功能，影像檔包括所有 (JPEG, PNG, 等等.) 的檔案，"
"但某些類型或會依賴相關程式的安裝."

#: mime_handler.py:271
msgid "type handler"
msgstr "類型處理員"

#: mime_handler.py:272
msgid ""
"The application can handle files of these types.  Click on OK to add it to "
"the SendTo menu for the type of file, and also the customized File menu."
msgstr ""
"此功能可幫助處理檔案的類型，點擊 '確定' 並將其加進到選單的 '傳送至' 以設定"
"檔案的類型，亦可在自定選單內進行."

#: saving.py:145
msgid "Delete temporary file '%s'?"
msgstr "刪除暫存檔案 '%s'?"

#: saving.py:321
msgid ""
"Drag the icon to a directory viewer\n"
"(or enter a full pathname)"
msgstr ""
"將圖示拖放到目錄內\n"
"(或鍵入完整的路徑)"

#: saving.py:347
msgid "Unnamed"
msgstr "取消命名"

#: saving.py:429
msgid "'%s' already exists as a directory."
msgstr "檔案 '%s' 已存在並且為一個目錄"

#: saving.py:438
msgid "Permissions changed from %o to %o."
msgstr "權限改變從 %o 變為 %o."

#: saving.py:441
msgid "Size was %d bytes; now %d bytes."
msgstr "大小原是 %d bytes, 現在是 %d bytes."

#: saving.py:444
msgid "Modification time changed."
msgstr "修改時間已變更."

#: saving.py:450
msgid "File '%s' already exists -- overwrite it?"
msgstr "檔案 '%s' 已存在 -- 覆蓋？"

#: saving.py:451
msgid "_Overwrite"
msgstr "覆蓋(_O)"

#: saving.py:491
msgid "_Discard"
msgstr "丟棄(_D)"

#: saving.py:501
msgid "Save As:"
msgstr "儲存為："